依期一齊旺！大家唔好針！（288）歡送爺爺

快到

回血

加時啲角仲計唔計

屌 以後都唔撚買阿仙奴

補你老味紅牛ng

訓得 最後又係無贏無輸

戒賭啦

戒啦

假膠黎

阿真係10c完

有無人要紅牛NG同晉

戒賭

Red Bull

連續兩晚weak 撚左兩隊馬都冇買到

有冇巴打有紅牛link

多謝巴打水

嚟多一打紅牛

唔敢再買角球了 好撚恐怖

好想貼事後

等一鋪蛇先
去緊機場

星哥

多謝羅巴

點會唔計

派就得

雲爺爺

星巴睇好邊隊晉級

半2 刷撚到12c 好彩10.5b中返唔係就冇贏過錢了

一鋪蛇 快打救世人

肯撚定馬賽晉

紅牛果面2:0後邊隊踢得好D?

計double呀

原來同刀仔同哂路 三場針哂

紅牛晉級 創奇蹟

3倍阿 1角=3角

仲有作客入球
可能馬賽真係晉到

睇黎冠軍都係馬體會

原來頭先收錢 LM抽2個派200

Lm

lm

LM

望抽中

留名

我

訓醒過關 2串1 10.5斷馬體

又有成班職乞

屌你老母成班死黑衣

紅牛飲得太多
加時跟差咗

成班唔洗訓

又留幾版

由馬毛開波到宜家未見過都即上水 叻仔

咩斬獲

你老母阿仙奴
Ifc見

屌咪能撚派啦

事後飛都乞

即落8半再屌過

紅牛上呀

紅牛食左春藥?

爺爺真係抵死 爭唔落

中109蚊半格

一派就係咁嫁啦

衰貪心過關要10.5 訓前仲以為係斷紅牛

馬賽似有NG，係咁攻

冇giroud

Red bull ng , ok?

Btw今朝串美斯巴條友去感邊

批准

紅牛點先晉級

馬賽NG派100 職乞唔使LM

入一球唔失波

入波贏加時

入波

想要勁菜會河床

加時贏 / 12M贏

輸波

冇錢買ng

等馬會入數

LM 利申職乞

唔洗lm 會係紅牛入

晉級唔比人過關真係好on9

馬賽ng派我兩個300

斷撚咗紅牛2.5球大，馬賽食屎啦

屌 競賽會球半兩球

等狗會俾番阿半格先買紅牛晉

勁賽會 -1.5/2
利伯泰 讓客+1
水床 盤
彭美 讓客-1

回血注了
潛一潛先

上上個post跟人買估唔到有錢收 好可惜紅牛食左春藥

智障大學 太廢太智障

支持

希望馬 希望中我

OK 我

上場比人7:0

wa 紅牛差d

勁菜河床同路 齊回血

個龍救世界

又出燈水

半大有冇得諗？

希望紅牛晉

馬賽個龍咁勁

12m買馬晉

熱左成場身

買左少少支持紅牛

好熱血

今場競賽會輸波都出到線喎不過

cfu大注馬賽晉

勁菜會上場打多過俾人追和， 讓咁多老西都唔買， allin 智障大學， 冇理由場場俾人炒

但智障唔識踢球

一鋪巴留tg 派500

Ok 4:0 5:0 主其他

和先得
不過智大近況係差到仆街

一鋪再派

g ghi

見到星巴即刻識買了

果3條飛唔中 但我照贏好多

要唔要？

屌 成日當佢阿拉丁

紅牛可否入
好眼訓了

一鋪:

勁

唔係阿拉丁
係藍色果隻

隻5000蚊雞點阿

個領隊比人炒埋今場應該開7+

少見cfu 咁大注

想買馬賽晉

仲要競賽最小要和 輪都麻煩

3注都收哂皮

一個人總有唔理性既時候 佢今日都唔係幾有運

輸左兩口唔理性了

跟左佢日職豬果兩場
好彩紅牛幫我追返

唔係計得失球？

我了

k

細注支持redbull ng

馬賽真係唔撚想晉架喎

65'
出現烏龍入球， 保拿沙亞 失誤將球踢入自己龍門。比數為 2-0 。

新手想問而家紅牛個場

主客2隊要邊樣先可以晉到級

點樣

輸左照有賺錢

原來變左-1.5/-2
買左-1/-1.5

又屈我

邊個入邊個贏 無入球就12m

邊隊俾人入先邊隊就有得晉

今日日乙買9場贏8場 1場輸半 去到晚上豬到癲

錯 加時一比一 客照晉

馬賽加時fg

唔係加時入得多果個贏咩

原來係咁

大家贏多d 鋸馬會

睇作客入球㗎

馬賽究竟有無射中過

我！

馬賽一入就係, 紅牛入就未必,比追和就出局

河床回撚到

1:1馬賽照晉

驫

啱

hi

想G 呢到D 人玩一場波係咪落幾十K , 輸左6500, 但仲嬴好多

死心不息買左馬賽進

兩隊等射12碼？

紅牛12M要羸啊

紅牛絕殺吧

10.5b @2.88 入左13000

射碼 馬賽壓力好大

你馬體盤落左2-30K?

有無心水 想填下數
唉 阿仙奴

1.76>1.8?

咁買大波穩陣 好過盤口廿

Nba 都就開 仲未訓

馬會抽水....

傻閪人地外國博彩稅少過香港

sor睇錯

所以要派比你

Gun 今次再輸真係jump

射12m 講運， 馬賽高水咁多緊係買

顏射巴sick ball

Gchi

星巴又出料啦

多謝

2:1

馬賽goal

馬賽goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!

跟 allin主

客晉了

馬賽克 goallll

呢球明明無12m on99

紅牛臨尾香

星星破燈

話撚閪左呢隊仆街晉

針得 我個紅牛晉

屌

Goal 馬賽

針

呢球明明無角

12m 都等唔到， 好彩買得切

都未到射12碼 先整個12碼出黎

殺曬紅牛飛

紅牛

cfu 豬了....

佢d運氣返緊黎

今晚miss左好多自己雞岩既波 jumped

客下一隊cashed

燈到12m都唔洗射

中晉

1.24 都博, 識波

無12碼睇

巴打洗唔洗咁 智利

Gun

8倍幾 想入個陣就停左

中左馬賽晉 係豬無入姐

又差一場

佢大注馬賽晉啵

紅牛晉級派$10

破燈 我仲諗住all in勁菜

加時都計作客入球

係 打個和

最尻係呢樣

唔好講啦 一講就記起90分鐘 3:0拿玻里

依家先2:1真係屌佢老母
加時前2:1咪收得錢

邊度跌低邊度起返身 一起身差唔多5 點， 求其買注

唔通加時會變左主場

紅牛紅埋

入多粒派100

好多人派

真係好撚黑暗 無角就比角 一開角再入埋

紅牛真係好熱血 嬲豬

玩個歐霸輕鬆輸3K

希望抽中

宜家搵番岩岩LM個D 未見過個D唔會抽

錯判角球搞到紅牛輸 好on9

呢注中哂既話派多個500

夜晚波輸幾百當贏了

好多

都完左 點中晒

完左啦 最後加時會計咩

輕輕鬆鬆玩撚完

尾關一早針左啦

加時唔計架啵..

我見2:1既

加時唔計喎好似

90分鐘2:0咁計

真係好on9 咁派角球

度好水未

220-->5K?

法定時間2-0

撚9D職乞

原諒我 我賭左波一個星期

我都有條同你一模一樣既

照派

G持

屌你老母衝動是魔鬼 all in馬真好彩贏 我唔敢玩咁大了

仲有人lm 先好笑

起身發現 針晒

我一早post 咗差一場囉

要買下體冠軍喇

係唔撚係都留

一樣尾場收皮？

I know that feel bro

想睇幾時開球證波

再上幾頁我都post過話斷一

全部同我戒賭

人地SET左program一見個派+數字, 就會自動lm

紅牛好撚無辜

24 小時

其實係明知唔洗派先講出黎

燈走晒啲半大sodas

懵丙希望抽中我

馬賽唔係藍衫咩? 岩岩唔係藍衫入咩? 唔通我太眼訓

講漏左啫 咁都叫錯

TESLA留TG

計法定時間架屌。。。。

紅牛成班圍屌球證比錯角球
你地有球入波 2個前面offside 先都冇吹啦
下半場手球冇比12m
仲係度嘈

有冇人玩早場

強者係咪地獄主場 ？

點解馬賽輸左都慶祝?

馬賽

河床
托盧卡
有無同路？

希望狗會巴長贏長有

競賽 x 河床

慶祝輸波

利伯泰迪

有冇巴打一樣投注唔到

咁真係比錯角球 比人入冇仇報ma 比著開左拖la

大家咁話

比仆街球證黑撚輸咗

呢個仲好笑 笑到痴線

點解我戶口無晒錢？

佢輸左好開心 唔得咩

貼個戶口號碼出黎派錢比你

引左咁多新人賭錢 回頭是岸

高招

26814257

不如你貼個戶口號碼出黎我一陣順便去馬會入埋比你？

9527

咁多人出黎搞笑

又係你

屌 個no.咁似我既

針到傻咗

今晚真係買乜輸乜

未派彩, 正常

同路

有冇水

差晉未派

岩岩派左

智利大學 半細 穩如狗

競賽

競賽會咁重飛 實打假

屌 我都買左角細 諗住上半場無角球實無死啦 下半場狂刷

都仲係無錢 得返9個幾六合彩都買唔到

對面智障會

勁菜不了 又黎輸盤晉

豬左幾多

我個8.5都爆左

一係0:0
一係大炒
落飛落咁急
劇本已有結果

我都唔識計了

客隊強陣

佢買左咩？

主隊後備

認真 智大勁多後備

我本來都豬 岩岩客晉贏番小小

主隊出咩人

佢有買？

今晚唔見衝動哥 係咪jump左

智慧蛇跟唔跟我買競賽

阿迷表示有無早水

我買呀 想買埋主其他

馬模果場半客 之前就唔知冇追post

得注2皮左膠半客

我都係想要主其他

15倍

佢個時有講買盤, 但應該見針左冇貼出來

咁易開到咩

佢近排都豬左小小好似

琴日AIK都嬴啦 邊有豬

大衛比沙路
包爾疏亞都唔識 好打有限

打爆隊智障大學

訓醒收錢

買完 訓算 希望訓醒收錢

Ho ball,我都買咗

同路 智巴

無衝突架WO

g持

智障大學輸到領隊都冇埋

弱智得返半隊正選 正選龍門都擺係後備

係

半全場先1.7，比狗買

咁唔買了
唔知乜料

遲下係咪成隊波解散？

個ac 係咪你 又話新手，買過咁多條飛

邪下大船先

豬

唔好場場買 同咁多條飛
贏到一條又輸第2條

南美波 家有一老如有一寶

又要屌波了

咁對面都有個利辛度盧比斯
雖然係廢西

琴晚淨係贏條過關，啲單頭都輸 on99

唔好見有錢就係咁買 ,冇用，贏幾多都嘔突

巴打點睇競賽半大

半大回飛 下盤

唔同級數
包爾疏亞個陣帶領韋根踢足總盃決賽
大衛比沙路十幾年前踢國米 羅馬 同費倫

買得過 智障大學咁廢 除非競賽打假波

比沙路OK
包爾疏亞踢小強果陣廢架WO

如果無吸係咪50K 50K咁追

Ng都追幾千但

屌買唔切智障對家

半大jump

踢過幾場好波

馬會班賤種開得盤 唔係咁易炒

原來上次係2張rc先比人炒7-0

車路士

有預感今場會假波

9估2 1

未rc 前半場已經3粒

競賽會仲要冇上次高士路咁高戰意 上盤好似有d危咁

阿婆都識買系列 點會場場咁大比數 買客

競賽半大已死 訓先

河床盤好吸引

床100%

點算
諗住填數
買大左上盤
Jump?

祝好運了

智大要反底？

又無即場可以點做 祈禱囉

我心都震埋

智障快rc

唔係咁對我呀化

客隊好茅

唔入就比人入啦

冇即場應該要睇住主輸 利申冇買

0-0緊驚條春

驚到腳都震埋

買咗幾大

係買咁大都唔好買自由杯啦

有即場我都博客ng

客攻勢入肉d 我有買客fg但唔睇好

講咩都無用 已經買左

快啲入

唔睇好主食到半格 分分鐘輸埋

分分鐘和

唔得

競賽會咁廢
輸咗佢

屌快入啦 唔好要我再講

控住波又唔射門
咪踢喇
成隊廢物
唔入畀人入

55波讓-1.5/2
哈笑死人

即場變讓一

屌 訓撚著咗miss咗阿妓個場同馬賽
不過兩場想買嘅輸盤 錯有錯著

依加買唔買無下一入球好

伏到仆街

半場入一粒都好啊

下盤gel

勁菜會球半兩球都唔買下盤不如戒賭啦

一粒都無
針

Ifc見

又外圍

係既星星蛇 如果全場0:0 我一定戒了
如果一陣無啦啦入球雨3:0我一定笑了

競賽會痙攣會啊

2:0 你都笑啦 , 仲3:0

睇個樣似1:0/ 0:1 應該輸半都唔會

競賽會

喂你有D道理
我都係針左先

兩隊都抵輸
主miss幾次門前鏟入
客miss 1次半單刀，1次單刀

岩岩即刻補返條下盤
只係想打個和
唔入就無撚入

直屌客win

神績要來了嗎

唔係

岩岩買左上盤
依加屌下盤
只係想拎返個本

收皮啦智障大學

食屎啦半場一粒都冇

比D信念
半0全3 3:0

半大已輸

好彩岩岩訓醒SKIP 左呢場鬼野

諗起上次智障大學被人大炒就買唔落手

河床盤 同路?

見馬會唔敢開即場就知

下盤食撚滑

智利幾時申請紅牌

識d 野

都唔會一張紅 世界都唔同咖啦

你就好比莫雷拉
信你就墮馬
唔信你就反底

有玩內圍既巴打依家應該買0:0 0:1波蛋

紅牛買左讓和想cry

屌 勁菜會咁撚垃圾 入未呀仆街

以後唔買勁菜了

呢排豬好多

打假

星星轉運 ?

有冇人買左馬賽角大？本身想等高水d入點知諗著左，依家揼緊春

快啲搵人告尻佢打假 腰斬左佢

俾啲信心

無啦

比盡咪1:0

悚一粒我中讓和

競賽入一球輸半都好啦

5點買左-1.5..

唔撚係呀點燃解冇得重演呀

出左太陽 熄燈

戒賭day1

競賽come on

屌智利真係伏到仆街
早知買無下一入球
個時睇仲有6倍
結果補買下盤

呢個好笑

外圍

下盤咪中囉， 仲想點

上盤買左2.5b
輸到

1:0？

1-0 輸半當贏左

諗住搵個早餐 三餐斬冇撚埋

Goal 俾多球要半格

估中呀

你就好 我球半兩球

1.5/2 苦主揮手

我屌 1.5果陣買

比多粒黎啦

跪求比多一粒

快啲nba開個大波黎

莖菜俾多粒

嚟多粒

做乜撚野打交 我屌你老母 踢波啦

Rc 入多粒啊屌

未必係打交嘅

紅左 唔知咩事

入多粒啊dllm勁菜

如果2-0到 就真係星星蛇燈到了

又顯靈。。。

30 12 21 是但入多三粒啦

入多粒dllm

勁菜會應該都滿意1:0 呢個戰果

一張rc 要dum 幾耐波鐘

快d入多粒

fake?

聽人講打交

好撚on9 dum撚哂波鐘

完場算啦， 再踢死人啦

加五分鐘 入波啊屌

94分鐘絕殺比多粒唔該

又有最後400

主隊都1:0 級都晉埋點會比力踢 屌

聖菲堤格托盧卡

中撚左伏 未買過呢隊野

屌你老母球證阻人單刀

下盤easy

針撚左

on9 唔撚想攻係到哂時間

登入唔到馬會app既？

星哥0830 有無心水

西床作客比狗買

我係狗

回血3串1

彭美-1, 強者對家+1

河床果場落雨bor

強者又嚟高原主場
今年弱咗d
上場仲輸埋

高原加成 中過唔少次

客+1 唔駛諗

屌你呢兩場同你撞晒

學生哥好溫功課 咪淨係掛住踢波
無撚唱錯

無諗過買

強者個盤口咁鬼嘅

+1 2.6 >2.52.. 買遲幾秒跌左幾舊水. 屌

有冇人要聖達菲？

想要

要咗床

閪床都要

有冇人撐盧托卡

想要拿根亞
主隊扮緊落飛，初盤2.16高水擺明無料

利伯半和全客

利伯泰迪要爭首名

豬的話佢都守名喎

有冇青支持托盧卡

慢左跟唔到

可能跟唔到係好事呢

西床角頭點買好

球

強者禁屌

等8.5高水細

半大已死

針啦

屌琴晚斷注薩爾斯堡

要了利伯

強者開波10分鐘7射5中

上場屌打，最尾都係輸

10分鐘7中龍4c 強姐

西床10.5s

咩料。。。 客龍門要做田雞俾人怒射

12射

收到風， 利伯呢場淨係出左個龍門應戰

小星星出料要出快D 跟貼你

強者係咪傻左

點可以12分鐘射11球中7球龍

你一定無買上次挪杯

強者！

不要怕， 引外圍飛

有買大波， 全場900 射1 入球

肯定係亂9咁射既小學波

900射一入球 就好似澳職 30角0:0完場

浪射中咁多次龍其實都勁

岩

買左先睇到 大棍左

彭美準備大炒

強隊射極唔入就比利伯入啦

買左彭美2.5s

球證咁嚴
南美波唔係多數剷到PK都唔理咩

2.5大 準備

強者笑撚死人咩改個咁既名

高原主場

都唔明點解又買強者
真係場場主場波咩

2.5大又準備cashed

強者 01

一講就入

上次先比人炒完3:0

0:1

出事 一買細就爆 彭美都出線唔好攻啦 贏兩粒打邊爐啦

強者半和呀

強者

又黎全客

強隊個名都7過人

林巴

聖達菲

提格

真係全客

個心好定

作客盃

床糕

條3x1 彭美果關點會中， 仲留乜尻名

支持 利馬聯唔識入波

祝贏

開撚晒對家

西床0:1

閪床dllm

跟左星哥 利伯+1 彭美-1

叫床ho ball

水床1:0呀

馬會有即場
買河床既巴打入得主勝保平安

買好大呀你？

祝羊

?

加油

又全客fg

想講佢果場0:1

蛋者有撚病啊

主場杯收晒客場杯

留名支持

蛋者比番個半和我啦

佢咪講左水床1:0
好小追post？

唔覺聖達菲有能力反杯 最多都係走盤

ho ball, 諗定食咩早餐

琴日東京個場

依家落樓食個M 記 醒晨套餐先

近幾日開鬼盤 100%廢隊贏

？

全部同我入多球

重點係有和波

彭美不如分角球比河床

河床ng好高水喎

利伯加油

彭美半大

彭美奶

買左堤格 聖達 又要屌

利申
西床盤持有者

met得

妓唔識刷角？

入兩粒收手啦好口金

水床角大好似易到

求中哂

Im

真係買錯，又信左強隊讓一，反而彭美作客讓一仲熱

唔出水打救 點解我會買左利馬 想死

Yes 因為利馬會cup

強者戈場入多球定下驚先

單邊刷

小星星加持 我未入得切佢就刷緊了

我咪出左水， 又唔跟

性達菲追和反cup

第三球要再追彭美了

西床仲刷角 追ng

阿伯紅牌，蛋者反cup 6:1

冇即場wor

買左8.5s

Sorry你當無聽過

星星 你d運返緊黎

強者35分鐘19射10中

有撚用咩一球都無

你黑仔 大部分唔係落底刷出黎

人地2射1入球

強者同我開半大

紅牛個場咩料半2全12 臨訓買左角細

ok

唔貪心，強者半場追和

河床 主隊隊有6.5倍喎依家

利伯泰迪 完半場前比多球我

點樣做到咁多射門
但又唔入波

7.2 NOW

不了客大船

彭美完場仲係兩球 抽4位派100

交足戲

係補都補和

買9.5b 個時半場去左ifc

補返個11.5s...

好難但支持

咁不如買主NG

想補ng

10分鐘瘋狂刷c

星期四 17 聖達菲 (主) 對 河床 (客)
客 [+1] @ 1.47

買左佢

呢D好似叫追

下半場再和高水好多 依家都高

等緊補 但好低水

齊心杯 啲角把把聲刷

強隊真係睇個名都知買對家

祝羊， 西床 一時時 我都唔敢入

強者20射

得2倍

西床

等下半場先補啦

控球80％

12.5s ?

補ng

回飛回到癲，聖達菲

利馬追和派2個100

星爺買左咩

10.5s即場

西床好閪，半7可以開全8比你

唔該曬

好彩佢半6 半7我唔敢追角大了

做咩封左盤

西床入波啦，買撚左你大波

彭美果場頂得一分鐘得一分鐘 預左爆

屌 我個3*1半大阿

睇彭美仲攻唔攻 主就唔識入架口廿

半場班人自己係場傾戰術既喂

1000 倍開唔到有咩用

聖達反杯2球啦

堤格入多幾粒啦好撚驚

強者真係戇撚鳩

仲攻呀 睇球探 仲有好多紅格仔 但少過20分鐘

會唔會反杯到呀

托盧卡有無同路

入50主勝
9倍

強者21射10中都入唔到

無心水不如等今晚

唉 彭美果彭2.5s同2.5b賠率差唔多 見彭美開細多

屌你地呀， 賽前彭美-1 利伯+1 唔講， 陣間人地以為我燈跟我對家就累死人啦

實力超班， 睇心情

G chi
我剩係想要多兩球

半客睇住黎食

偷睇到劇本最尾開2:1

星星呢排旺？

有機半2全2，下半場hea踢

呢半個鍾旺， 下半個鍾唔知

聖達下一隊入

笑到我gapgap聲

得翻200幾 點起機好

希主望啦 已經預左爆了

河床 堤格-2大波

水床ng，入左500

買聖達ng

聖達追和啦好嗎

上面兩位對左喎
咁我貼NO GOAL

西床-2

睇下閪床入完神奇更衣室點先

星哥 我支持你 你要中呀

尋日早上大勝 今日大敗 果然

有冇人閪床ng

有冇人睇緊彭美果場 情況點

強者好強

強者醒啊

強者破強

強者對家屌左10k win

應該都穩

聖達

有機杯喎聖達

全部都放到咁深點追

Why 冇睇緊咩事

比人反cup就穩

原因

禁住河床
係咁想攻
雖然唔係禁屌
但有火喎

競賽會係雞係公廁

聖達ng

火還火 一係入 唔好刷

聖達河床兩隊都西波黎
反杯呢啲假象呃飛多

屌左?
反而想追10.5B

屌左2k
覺得佢會入
久守必失

試下買星星對家先

阿強cup佢

琴日自由杯個角大就半六全九
今日買角細又係咁連

河床 堤格 -2大波

65分鐘內啦
入唔到就針得

拿根亞果種廢

水床角大收左皮

7c啦喎

閪床都唔攻

冰角

得河床刷 入完唔同你攻

久守必失 我信聖達追和

7定9呀

聖達菲都唔刷角既

自膠

無買都支持強者CUP

射成30下門值得嘉許呀

唔做1001

03

999

全炒

1001

Q